香港人你仲忍？

係！你仲要忍！！
唔係叫你忍一世
只係16號呢日！
今日遊行有大有細，有老有嫩
所以絕對唔適合衝突！！

留意到有人喺義士死後不斷鼓吹今日要衝
千祈唔好上當！
仲有鼓吹要港獨嘅
我話你聽，時機未到！
呢個時候打住港獨嘅旗號只會令中間溫和派反感
到時只會阻止唔到送中
正中柒婆下懷

留意翻！
今日遊行訴求只係

1. 遣責警方暴力鎮壓市民
2. 撤回逃犯條例修訂
3. 柒婆下台

最後，香港人團結！

今日，黑衫白花，維園見！

Push